J'ai d'abord créer la base de données composée des tables utilisateur, produit, commande et produitcommande. La dernière table sert à lier les tables commande et produit pour savoir les quantités totales de la commande.
J'ai testé les seeders pour voir si on peut mettre des données déjà définies dans le code vers la base de données
J'ai réalisé la page d'inscription. Quand un utilisateur s'inscrit, toute ses informations seront mises dans la base de données. Il aura le rôle de client et sera renvoyé à la page de connexion.
J'ai réalisé la page de connexion qui normalement renvoie à la page de dashboard qui affiche un message pour dire que l'utilisateur est bien connecté. J'ai tenté de relier les deux pages mais je ne trouve pas pourquoi ça ne vas se faire.